能力越大，責任越大

希望越大，失望越大

乳房越大，陰莖越大

本來無一物，何處惹塵埃

誇性別人士？！

年紀愈大 賓周愈大

恒大越大，名聲越大